識得個朋友，兩次摸頂TSLA低位放咗啱啱又買返

識得個朋友，兩次摸頂TSLA

繼上次佢話350止蝕
而家佢又再入返話睇上1000

死都唔肯講買幾多

又買左係頂

咁係咪即係佢又摸頂呀？

喱啲真係藍燈籠黎

你個fd都幾燈下
唔怪得依家回得咁勁
叫佢快啲放啦

你個fd都係腳踏實地做人啦

唔係呢d朋友 你點會有錢賺

佢放左記住上返黎開post

放左即入

Thank you for the fish

咁TSLA咁次應該都兇多吉少喇! 有啲人真係好撚燈

人生有個黎的朋友真係幸福

如果佢咁都燈得爆就勁

半年後你會覺得開心今日有錢

公道啲講
佢賣左又真係回左幾日
只係俾人震走左姐

所以880 都打返落去867
跌都好嘅，佢走左先有得升

第三次

勁到
快d叫你朋友放

準

痴咗線五十幾

連續升咗11個交易日先嚟買

幾時再升